[ps4]fifa 19 pro club vpl 最後召集

如果有巴打想踢下比賽既
歡迎加tg
講底最佳位置 再搵日試試佢

第一界報比賽 唔奢望有好成績
純粹想組一班人由19打到29
同踢得有方向d 唔洗成班亂撚咁黎

有無超勁鋒黎阿

有無防守定海神針

招個一星期打到45日既

黎